傷左點踢得好牙

5好盲反啦😒

牙你老母

散步球王

樓豬搵到最佳位置了

牙牙牙牙牙